(男士化妝)應該點開始？

先利申本人非Gay 提倡既妝效以自然為主

首先 不修邊幅既男士香港好多
一邊埋怨女人個個外貌協會
一邊守舊地覺得化妝就係Colour野 會變娘

老老實實 天生既靚仔靚女其實唔多
你係街見到既型男靚仔
或者你係網上見到既model 明星
無論成個grooming 有幾自然
都一定會經過化妝品既修飾

而男仔究竟應該點開始 點入手？

男士化妝最重要既因素係自然
即係化左=無化
人地眼中睇唔出 但又會覺得你精緻左 精神左

要做到自然妝效男士妝容有幾個重點
1 眉 （修眉係必需 畫就按需要）
2底妝 (即係粉底遮瑕)
3 Shading (輪廓修飾）

由最淺既步驟講起
一般既男士化妝步驟
基本保濕 -> Base ->粉底 ->遮瑕 -> 乾粉 ->修容

我接觸過既男士常見有幾個問題
毛孔粗大 - 角質過厚 - 油脂多

保濕防曬護膚類產品以爽為主
作為男人我都唔鐘意有野撻住塊面
所以用既產品一定係以爽同快吸收為主
由於純分享 有興趣我再share我用緊既產品

粉底 : 首先要知道自己屬於咩undertone既皮膚
分類可以參考下面呢張圖

亞洲人一般都屬於Warm tone .
即係皮膚偏黃 / 偏金黃色
另一個係Cool tone .
皮膚望落會比較乾淨 偏向粉粉藍藍既色調
可以參考下戰鬥民族 呢個國家9成人都係cool tone
因為分左兩大色tone 所以揀粉底就要揀番切合自己既色tone . 當然粉底會再有細分色號
呢樣就要你親身試過先知用係你皮膚最自然係咩色

其次就係粉底既質地 男士為左自然 我認為要揀選遮瑕偏低既產品 再係瑕疵位用concealer重點修飾.
其實男士一般唔需要遮得太完美 呢樣可以隨性D

唔好沉住 打左好耐

留名睇下有咩產品好用

用開山刀係塊面度拖條刀疤夠晒Man

唔好咁做 只會令你變樣衰

對你句利申好撚反感！將男仔化妝與性向掛勾已經顯示樓主修養！

Sorry我唔係同性向掛勾
只不過呢度係連登 連登仔會用咩論點攻擊你相信你都見過 到時討論就會變左討論性向 無左話題重點

咁即係要點開始？

如果你講嘢有point撚使怕人扯走重點！多鳩餘！

依家成日帶住口罩畫眉都已經夠
做多D保濕同搽防曬其實都唔駛點底妝
除非膚色極唔均勻

家陣咩年代？男仔化妝有咩咁奇？你自己身體自己副偈，點解要理人點睇？利申：我唔係gay不過今日咁涼我出街只係著咗件吊帶丅

幫推下
執得乾淨啲總無害嘅

天然化妝，玩健身啦，健身既人皮膚都靚啲

G持

第一步應該係洗臉！

乾淨 冇暗瘡 修眉
已經贏9成連登仔